延續金氏王朝血脈 金與正恐比金正恩更殘暴

北韓最高領導人金正恩遭傳接受心血管手術後病危，外界紛紛猜測可能的接班人選，先前有分析指，金正恩胞妹金與正因為身為女性，不會被平壤權貴接納為新領導人，不過另有專家認為，性別不會成為金與正掌權的阻礙，她的神格地位會幫助她穩固權力。同時，如果金與正確定繼位，屆時她將比金正恩更為殘酷。

英國《每日鏡報》（Daily Mirror）描述，金與正是一名正在等待繼位的暴君，一旦金正恩過世，金與正將接手掌權。

報導引述研究極權政體的專家琳德詩塔特教授（Natasha Lindstaedt）指出，性別不會阻礙金與正成為北韓這個古老國家「如神一般的暴君」，如果金正恩過世，金與正將繼承祖父金日成1948年建立的金氏王朝，延續金氏家族對北韓的控制，「如果她接班成為新領導人，我不相信身為女人會削弱她的地位。」

琳德詩塔特教授分析，「在北韓人民面前，這些人（指北韓最高領導人）並沒有被視為、甚至描繪成『人』」，「他們被奉為神，能夠讓所有事情變得更好。」

「如果她變成最高領導人，同樣的情況也會適用於她，她會變成神一樣，所有對她的描繪也會進行同一件事。」

琳德詩塔特教授指出，如果金與正掌權，由於北韓貧窮情況惡化，在對外關係上，她有可能比兄長金正恩更為強硬。同時，她也指出，一般新領導人都會認為要比前任更為強悍。

美國朝鮮問題專家李升延（Lee Sung-yoon）近期也指出，金與正非常有可能比祖父、父親、兄長等更為專制、殘暴，「她不得不用武器測試，以及對南韓、駐韓美軍展開致命攻擊等挑釁美國的方式，來展現自己的能力。」

此外，李升延也分析，金氏王朝統治70載，數千人被處死，數百萬人因飢荒性命垂危，金與正對家族的殘暴統治不吭一聲，甚至漠視姑丈張成澤遭犬決。同時，金與正也很快就將矛頭指向了敵人，3月北韓試射飛彈，當時金與正就罕見痛批南韓「愚蠢」，更形容南韓是「受驚嚇的狗狂吠」。

金與正生於1987年，是金正日5個孩子中的老么。9歲時，她跟隨兄長金正恩前往瑞士受教育，小留學生的生活優渥，有私人廚師和一組保鑣，之後她回國就讀大學，並且取得電腦科學方面的學位。

https://gotv.ctitv.com.tw/2020/04/1271059.htm

暴君係床上俾人抽插會點

虐待我啦

快點殘暴我

神聖不可性侵,應該成世老姑娑

佢唔係姓金一早俾人掉左落歡樂組啦⋯⋯
北韓呢d國家諗做女皇帝？

你姦佢定佢姦你呀？
一陣你虛耗過度扯唔起嘅話
分分鐘撚都扭斷你

唔出奇

武則天都要殺一批人先可以坐穩江山

諗多左 班軍佬點會服一個女人

駛乜你服，唔服直接火箭炮

女人殘暴過男人

佢唔受北泡本身權貴接納，即係有人想上位，依家係睇大陸撐金家定係其他軍佬，但培植班軍佬又恐防佢鎮唔住下面，好快又俾其他人取而代之，長期唔穩家，金家係北泡有天然優勢，再一次打壓其他人硬捧金家上去又實地震

火箭炮都要人落order架 你估佢自動咩

會唔會佢有機會都移民

除非佢一早已經係掌握緊軍部
建立左派系
如果唔係俾人軍事政變既機會好大

基本上都係三軍呀頭傾掂數就開佢波

武則天？

讀CS

你不如話肥仔金唔係姓金晨早餓死咗
姓金係大撚晒

金正恩直頭讀physics

每個男人佢只屌一次，唔會俾個男人有機會講返佢係床上既表現俾人聽

女人喺朝鮮民族地位賤過泥
點會俾佢做

係, 始終個社會地位問題, 好可能佢呀哥上位

女人做老闆
死得

比金正恩更殘暴 幾時去鄰國北京大屠殺

螳螂咩

其實武則天後生個陣都算明君

送個嫪毐比佢就OK

所以成日做實驗

有人唔服就自然有人會奶㗎啦
總有人搏上位
你睇雜種上位之路就知

好似冇提到邊項真係關佢性格或過去處事嘅手法事例，套落去是但一個繼任人到都得咁

你睇佢咁鐘意用高射炮都知佢受physics影響啦

專家都係呃飯食姐

北韓撚有消息傳出黎

根本見乜講乜

切嚟燉花膠補身

踩我

佢現在成為性幻想對象
應該唔到佢做

笑死

日日同佢bumb精

一定有權鬥
到時直接解放北韓

想被女王踩

自己射
係office

假設佢上到位, 北韓女性地有冇可能提高?

忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也

高飛車

正正

如果金仔有咩冬瓜豆腐 呢個人好有可疑

到時世界又多個女領袖

佢應該會整個後宮？
日日s到班後宮頂唔順

佢上位的話都唔知有幾多精壯男人會精盡人亡

殘暴同明君與否無關

君王論都主張要屠城

性慾個時會點呢
幾隻鴨瘋狂抽插？
屌完全部高射炮處決？

紫色老太婆

5個孩子佢最細，點解會輪到佢？

以及對南韓、駐韓美軍展開致命攻擊等挑釁美國的方式，來展現自己的能力。

係就快啦 美國等機會出手等咗半個世紀

君不見呂後武則天之事？
對於外面年代已經變咗 但對於佢地都係一樣

男寵

射唔出就用高射炮射你

金正恩殺金正男

金正恩呢次意外，係咪真係意外？

韓國社會極度父權 真係接受到女人當權？

帶假9開苞Ｄ處女

佢上，可能真係會亡

回國讀大學
一屆畢業生應該少過啲小班教學人數

點解唔挑中共機

動漫差咁遠

快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我快點殘暴我

快啲強姦我

問林兆波

期待佢正式上位

《普通攻擊是全體核彈，這樣的妹妹真的OK嗎？》
《為美好的世界獻上核彈》
《關於我轉升成領導人這檔事》
《核彈少女小金》
《領導人大小姐讓人想告白》
《從零開始的核彈世界》
《最終核彈少女》
《睡醒變成領導人是否搞錯了什麼》

果種反差 ff下都覺得正

亞洲人冇計
對比下個俄妹將軍正好多

點比，武則天係後妃出身一步一步爬上去，勁得多

好想訓起度,俾佢射尿起我塊面度
佢企起度, 俾佢單腳踩住我個頭, 再射尿去我個口
佢用半咸淡廣東話講:「忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也」

養男寵

唔洗講到武則天咁遠，你睇7 婆就知，讓女人掌有極權可以幾咁狠毒

依條女你地屌埋啦
一陣屌得唔滿意, 高射炮準備

好撚癲

或者蜘蛛

之後她回國就讀大學，並且取得電腦科學方面的學位

係北韓讀電腦係點

明君先要殘暴

武則天 呂后都好殘暴

女人都係返屋企煮飯扑野吧啦

武則天？慈禧？
佢可能晚晚搵啲後生靚仔屌
你係個靚仔唔聽佢講唔屌佢會比佢處死

玩下小畫家

因為佢姓金
不過無左金仔男丁, 金氏政權仲可唔可以咁穩就唔知

北韓讀CS

勁

忙內

襯佢未站穩就奪權啦

林鄭

邊個射邊個都未知

研究極權政體的專家琳德詩塔特教授（Natasha Lindstaedt）
「如果她接班成為新領導人，我不相信身為女人會削弱她的地位。」

但教授自己本身就係一位女性

操fit 啲，準備報名做男寵…

屌 有畫面

我覺得係 on9 多過狠毒
同女人揸車一樣
無男人嘅理性及冷靜分析力去處理問題,
只憑感覺、直覺去做

肥蛆咪仲有畫面，有埋聲添呀…

哈哈哈…好嘢嚟㗎…哈哈…

林鄭2.0

金正日其他仔呢

北韓石榴姐🔥🔥

認真回：可唔可以掌權，主要睇佢政治手腕嘅啫…

甴種夠無能啦，但佢喺鬥垮對手、集權方面，又真係做到嘢…當然個集權制度本身幫咗佢啦…

如果金與正要掌權，可能要好似無間道2開場，吳鎮宇咁搞掂一班想作反嘅老鬼..

佢對住文在寅笑晒口

瑞士？

佢67歲先登位

佢自己落場射？

大哥死左
二哥有暗病唔鍾意執政
三哥病危或者又死左
仲有個冇咩身份既家姐
咁多個似乎最有可能上位就係佢

金仔一定要留住自己果系啦

個頭好光

歷史上孻仔被逼登位的朝代好似都係最後一代
因為由細到大都被灌輸安份守紀
完全無培訓政治能力
上左位都無自主能力

之後她回國就讀大學，並且取得電腦科學方面的學位。

咪又係俾人屌

有呢個錯覺係因為通常孻仔/女登位代表有幾個可能:
1. 前面兄姐死哂, 而且無後
2. 前面兄姐未死, 但孻仔上台後要集權, 殺兄姐以消除威脅, 兄姐後代可能不能倖免或無機會掌權

有上面是但兩個可能都代表住朝代可繼位人選只係得返孻仔一脈, 一體弱多病, 早死, 或者無仔生就玩完

講緊被逼登位
南唐李後主就係

佢會唔會成為北韓版林鄭

成班傻鳩對個唔靚既未來獨裁女人都咁多性幻想 快啲去奶林鄭個西啦 on99

乜鳩專家啊
北韓人稱呼金氏做同志
又點變咗係神

一彈手指就射個人造衛星落黎

好想試

大哥有幾個仔，有傳會返嚟奪權

佢就係姓金

其實金仔有冇搞過佢個妹?

好有s女王feel喎，同埋樣都唔差啦

係咪未聽過SM女王？

起碼後生過777

連登仔為咗世界和平征服佢啦

老漢

坐上你度,逼你奶佢

歡樂組要重組了

咁唔通聽你噏?

好正

如果你係金仔你會唔會阿

大佬啊唔好咁痴線啦

會,得一個妹,咩都試下

唔差。。。。。

暴君對腳好撚白
畀人奶腳時候嘅嬌羞反差感

黎啦，baby, 盡情羞辱我啦

唔係稱呼 係視為神

扣住你對手女上男下坐爆你
一分鐘內硬唔返就床上直接犬決

正解，9成人反佢，即係有1成人可以榮華富貴

我北韓入面有針呀

美國佬唔講你知條春咩

食屎喇 專家

我重知道宇宙大爆炸 存檔死清光

佢個面相 比佢做真係不得了

一入宮門深似海
你一世只係對住一個女人
俾佢見到你打飛機分分鐘犬決
唔明點解咁多人想做駙馬

真人將軍正啲喎

之見前過張圖 依家再望多兩眼

先發現原型應該係Kill La Kill

鬼龍月皐月同纏流子

入嚟就係為咗睇頭幾個留言
智障連登仔為咗女人連民主都唔要

喂呀

後后要分清

金正恩邊忽殘暴，成隻好食懶飛19號咁

呀～～～～～～呀呀～～～～～～～～～

人哋係金家三代最有外交手段嘅領導人
比起佢老豆啲綁架劫機外交更高明
肥還肥 人哋浸過洋水 唔係蠢人一個

金仔d仔上位, 佢做攝政王?

垂簾聽政

佢有啲似cersei lannister

屌

已射thx

其實又係可以聽林匡正最正分析

佢好似都生左二個

對上仲有個管軍事既哥哥
未必到佢

後攻猛男3000唔通又講你知咩

金正男 超奶共
佢一做就送左成個北韓比支那
朝鮮以後都唔駛統一
比我我都即刻買起佢啦

好似支那古代咁 正統既重要性
睇下 幾時有人可以挾天子以令諸侯

手快

#include<iostream>
using namespace std;
int main()
{
cout<<"Hello World";
return 0;
}

畢業

搵韓國化妝達人幫佢化妝既話真係會正好多

strapon

睇留言先知連登仔都係抖m

香港都有個死柒婆

唔會，佢應該有幾千個男寵，可能幾年先俾佢寵幸一次，平時自己打飛機

佢結左婚喇

其實呢個姿勢應該射唔到去你個口

大佬比人暗殺左
二佬見大佬比人暗殺，淆底扮毒撚追星過日子

無電黑mon，全部電腦都係display 嚟

北韓男j 金與正，會唔會犬決

點解呀哥咁肥 阿妹咁瘦

每日要J一次
否則犬決

未收經嘅
每個月M到真係唔係人咁品

到底點解咁樣都可以ff咁多野

金仔上任個陣未又咁講

我想佢一路睇八婆雜誌
我一路啜佢腳趾
稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

英女皇個老豆都係細仔迫上做國王，一樣無皇室第一繼承人要有嘅訓練，無諗過自己會上阿哥會退位，而英王室仍然健在

金家喺朝鮮係信仰黎

你講嘅暴君是?

還是這?

你認真定假膠
英皇室而家只係象徵式存在
政治影響近乎無
你舉個例子真係搞笑🥱

有咩搞笑
近既你望下哈里你咪知受既教育同影響係會唔同

講殘暴點都係呂雉，女人要做到呢啲位，一定好能癲。

金仔個陣係因為同佢老豆比
金日成死之前廿年就宣布金正日係接班人做哂野
金仔個陣只係一年到
只係佢權力睇落穩固得真係快
依家個問題可能係金正日權力穩固到可以話交就交
但金與正既權力究竟係自己定單純代行金仔部分權力
你根本講唔清

肥屍朝鮮

佢塊閪分分鐘夾斷人賓州

行返宮刑+太監制

好似戰狼300 Eva green咁

香港已經有個人版比全世界人睇

佢要賣粒核彈你估成交價會幾多？

黑寡婦

除時嚟M或者更年期心煩氣躁又死一堆人

內聯網

會唔會同柒婆咁撚痴線

英國專家分析亞洲民族思維真係得啖笑，泡菜大男人主義到根本容唔下女人當權，即使夾硬上只會幾個月貨仔，你當佢啲叔父死㗎？

呢個金家有下一個世代未

一次性交換政權

情何以堪

佢個樣戰鬥格

好多一人獨裁嘅國家元首都係咁,例如小雞生會借打貪嚟排除政敵.

林奠=暴君？

黑寡婦🕷

Kill la Kill